檸水真係邊緣飲品嚟

次次入茶記叫檸水都畀錯檸茶

係呀今日真係凍撚死

幾時再出post?

茶走無得輸